從演化角度, 人類點解會有打丁哩個行為?

對生存有咩好處?
其他動物好似唔會自慰...

其他動物都會

搵唔到幫手 咪打丁囉

因為知道有毒撚既出現 專為佢地設計

咁自殺呢

例如??

狗 倉鼠

狗 馬嬲

狗都會 我見過我隻狗自奶

因為入聖人mode可以提高工作效率

屌 其他動物想扑野 可以周街擒

人得唔得

絕食自殺都有

keep住精子係新 活躍度高

好多動物數量太多，密度太高
行為都會出現異常，會自殺

好似話䧳猩猩發情會自慰，
雄性發情會同同性有性行為

海豚識搵死魚做飛機杯添

動物界強姦唔犯法